自來也點解可以咁撚型

好撚鐘意佢

好色仙人

佢一支公打三個潘恩都處於上風
係衰在冇情報 比潘恩復活左 陰到佢

基本呢個角色係成個火影中冇寫得咁離地
有血有淚既角色

唔似鼬果d 又宇智波血繼 又寫佢係天才
又為個細路點點點 我成日覺得
宇智波滅族呢單野岸本作到好on9

好似成套野都圍住寫輪眼走咁

利申火影 fans

我都知我好型

死得熱血好睇
完全唔需要有sad既感覺

凱唔係被人復活左就一定係第一

自來也型在唔洗比人穢土轉生

呢句真

佢比人轉生會比嗚門打撚死 我諗呢段會好感人